淋病，奶共派，關愛鳩座五毛team 借許智峯瘋狂抽泛民水，垃撚圾。

奶共狗做衰野就扮盲，我屌哂呢班共狗老母呀。

痴撚綫樓主五毛
撐許智峯都唔得
民主黨的確係柒

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

今次單野邊個最開心？

我都話啦，每次我屌共狗，五毛關愛鳩一定係兩分鍾內衝入黎護主，又中

關狗見到保皇狗都唔屌啦
仲不忘用泛民幫保皇狗轉移視線

關狗再依加都未回應張圖點解佢有位屌保皇狗又扮睇唔到

好快又入黎貼大字報

淋病，奶共，五毛關愛鳩大合奏。

五毛team做到野

關愛座呢條五毛狗
次次比人踢爆係保皇狗打手都轉移視線
仲有班傻鳩護住佢

agger